[急]大家要堅持住丫！中共統治已響警號！

返送中運動至今已將兩個月，但仍未有停竭跡象，一次比一次團結，一次比一次更激起民衆反抗情緒！

中共發言，其實係一個警號，唔係做俾香港人睇，其實係做俾大陸同胞睇！

因為場運動拖得越耐，大陸越難封鎖消息，遲早香港的局面會傳入大陸民衆眼中，佢哋會發現，原來仲可以同中共對抗！近有香港，遠有特朗普，國內又蠢蠢欲動，自己人又冇個唔係豬隊友，所以中共家係好驚好驚，仲驚撚過前綫嘅義士！

大家睇下隔離post就知，人心正在大陸無聲默默凝聚！所以我哋千萬要堅持住！每日每小時都有更多人願意企出來反抗淋病暴政，好快中共就要壯士斷臂，督淋病落台係蝕得最少嘅方法！戰友們，好快勝利就在目前了！

頂住呀!!!!!!

淋病落台冇用

國務院港澳記招：
「重申一國兩制下有三條紅線不能觸碰: 不容許任何人從事危害國家主權安全的活動、不容許挑戰中央的權力和香港基本法的權威、不容許利用香港對內地進行滲透顛覆活動。」

最後嗰點之前邊有提過，擺明香港示威開始對上面有影響。第一個受影響就係廣東省，所以先要公安晒馬，真係打香港只會出老解，關公安咩事。

1. 徹底撤回逃犯條例 - 政府係有誠意取消就合情合理合法地撤回整個法案

2. 撤回612暴動定性 - 沒有暴徒，只有暴政

3. 必不追究反送中抗爭者 - 沒有特首強推送終條例，何來市民上街示威，更唔會比警察拉

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件 - 全世界都知香港黑警濫權同警黑合作的問題

5. 全面落實雙真普選 - 最重要一點，一切問題起源，就係特首並非由市民選出，特首不能代表市民意願，不以民為本，只為中央考慮

因此，五大訴求，缺一不可

支持堅持和平理性非暴力路線

堅持到底，永不放棄！

淋病不落台=一定衰，0%轉機

淋病落台=轉機，50%變好

Step down Carrie Lam

光復香港 時代革命

最緊要燒到支那金融機構，截到佢米路

依家係數據時代，中共妄想可以徹底掩蓋消息！

所以訊息要鋪天蓋地廣傳！現在我哋已有優勢，因為已引起外媒廣泛關注同報道，留洋國民一定有佢哋嘅法子將消息回流國內！

大家可以睇到，大陸人抗爭有時比香港人更團結同野蠻㗎！

習帝一上台就嗌亡國，其來有自！

pish

推

其實由lennon wall開始大陸已經驚緊
香港加油

有種唔好批單程證

好多蝗客都專程搵連儂牆